入嚟講下淨得付出而零回報嘅經歷

好撚好笑

成日做嘢付出多多但到最尾乜嘢回報都冇

我就係一個咁嘅人

好撚好笑呀屌你老母

兩個字：朋友

零回報都算
仲要捅你幾刀

曾付出 幾多心跳

見工

溝女

做過個course要交report俾個lecturer先入到，打左6000字email又send埋，條死八婆一隻字都無覆過

係好撚好笑

又要準備又要用時間

最尾人哋唔請你搞咁多又係曬狗氣

但唔準備又唔得

I know that feel